第一次感受到女仔有幾恐怖

詳情真係唔想講 唯一想提大家既係 邊個認真 邊個就會輸 就會痛

sbt 認真便輸了

屌你老母 原因唔想講

唔講 驚自爆

我最近都好大體會，總之有得食就食左先，唔好諗咁撚多

ON9 樓主仲恐怖過d女仔

我驚自爆 總之我第一次感受到1個人 由熟悉一下變到陌生 好似唔識佢咁 我唔怪佢
我怪自己on9 純粹呻下 唔洗上心

Agree

正路啊 一開始就好接近你 當你都對佢有feel 想發展落去 就忽然對你冇曬興趣 pat埋一二邊 狗都不如

的確係呀 真係好恐怖 睇到佢變臉果刻 反咬自己一啖 真係唔敢再認真了

唔係出埃及記咁，係廁所討論點殺男人。

完全明
可能上一刻你覺得可以同呢個人好耐
好開心同佢一齊
下一秒佢就背叛你了，你將會唔知佢究竟係邊個

男仔咪都係一樣

係好撚恐怖
試過

屌佢老母la 最撚憎呢d老母閪

利申：中過招，唔撚太信女人

巴打你完全講中我內心感受

已經試過一開始好好
跟住先開始表露真面目，開始唔理你 派帽 以為可以行好耐
港女正臭雞

屌 我見豬西都會咁 吊高黎賣

點解樓主咁似我
可能佢一開始已經冇當我fd
變臉變得好突然 之後見到佢好似好驚我 好似做左虧心事咁 我都唔知比咩反應 咩都冇講直行直過

咁你都要講下details
唔講其實係開po吸膠同負皮
Btw正皮左，more

個女仔我知佢有鍾意某男仔 但我都嘗試下追佢 因為一開始我真係覺得佢好好 心地好咩都好 中間一路無咩特別 就係岩岩 我睇佢ig live 佢一直都插住耳機同人wts係到笑笑口 我就覺得怪 跟住另1個男仔入咗黎 個男仔就開始串我 跟住我咪話返個男仔 個女仔就話我講野太過份 好明顯地偏幫果個男仔 佢見我比個男仔串 仲要笑笑口 我一話返個男仔 佢就黑面 但明明係果個男仔話我先 我果下望住佢個樣 我覺得好恐怖好陌生 好似唔識佢咁 跟住我就unfollow佢所有野了 上黎呻

任何人恐怖上嚟都可以好恐怖
根本唔關男女事

女人嘛..屌 佢雞黎架

我唔怪佢 我怪自己太on9太天真